拋汽油彈仲有私家車逃去 根本唔係網上班勇武派有能力做到

呢d擺到明係有集團去做架啦, 網上果班有鬼私家車

鍵盤界手足突然縮返入....